% Cahier Sésamath 2021 B1 Série 4 exo 8
Dans un stade de \num{25000} places, il y a eu \num{21250}
spectateurs lors du dernier match.
\begin{enumerate}
  \item Recopier et compléter le tableau de proportionnalité suivant~:
        \begin{center}
          \begin{tblr}{width=0.9\linewidth,colspec={X[l,4]X[c,1]X[c,1]},hlines,vlines,stretch={2},row{1-2}={mode={math}},column{1}={mode={text}}}
            Tout~: \pointilles   & \num{25000} & 100 \\
            Partie~: \pointilles & \num{21250} &     \\
          \end{tblr}
        \end{center}
  \item Quel était le pourcentage de places occupées lors de cette rencontre~?
\end{enumerate}